（討論）地盤職場一問

啱啱睇睇下新聞講平機會有新委員
講起平權
我就諗到一個問題
其實地盤有無紮鐵工係女性？
如果無 咁係判頭唔請 定係
其實女性係可以見工 但無人去見？
有無地盤巴絲解答